【抗暴之戰●將軍澳】街坊質疑救護車被防暴警阻攔 消防處否認

【02:00】消防處就昨晚將軍澳青年墮樓事件中，有傳在場警員阻礙救援的回應：

消防處寶林升降台車(F332)及寶林細搶救車(F253)人員，於11月4日凌晨00時43分被指派到尙德邨尙智樓及尙禮樓停車場處理一宗一級火警（自動報火警鐘）事故。消防人員於00時55分到達現場，並於肇事停車場二樓進行調査。其間，一名市民向消防人員報稱有人從高處墮下。消防人員遂跟隨該名市民前往傷者位置，發現有一名男子受傷流血，隨即替他急救。現場指揮於01時11分要求消防通訊中心派一輛救護車增援。

本處隸屬寶琳救護站的A344號救護車於1時11分接報處理該宗緊急救護服務後，由寶琳區出發，當到達唐明街後發現有車輛阻塞，未能前進，於是改由近尚信樓路口進入尚德邨前往現場。在1時20分，當救護車抵達廣盈閣附近時，發現前方有車輛阻塞，故救護車未能繼續前進。救護人員立即帶同裝備徒步前往現場，並於1時30分到達。

救護人員抵達現場後立即為傷者進行治理，並於凌晨1時41分將傷者送往伊利沙伯醫院急症室。在整個救援行動中，本處救護人員並沒有受到警方或其他人士的阻撓。

警甴有阻救護車前科
星期六消防處又話聯同警隊止暴制亂
誠信破產，唔會有人信

兩次車輛阻塞？ 咩車？

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

留意送往 =\= 送到

送往係41分 真係有30分鐘

消防署奶共高層 生癌死全家落地獄

會唔會就係狗車?

有可能 全香港邊個會阻救護車

請提供救護車 車 CAM 以作為證明

夜媽媽仲有咩車會打橫擺晌條街阻救護車呀,正常市民都會讓路啦,當我地白痴?

含狗撚啦消防處

自己伙記係前線日日比狗撚，自己就係冷氣房鳩up

我信義工fa 都唔會信你啦

屌你老母 兩度阻塞咪就係狗車阻塞
黑警 血債血償

一人讓一步，唔好再講咩殺人殺警殺狗，
打開中國銀行30分鐘，俾你哋黑衫暴徒自己拎走幾百萬自己分，
大家打和，ok？
利申，反對一切犯法行為

咪就係我想講嘅嘢，可能到醫院已經係成個鐘

UP乜撚呀傻閪
BLOCKED

11.2係你自己貼聲明拆自己招牌
無人再信你班垃圾高層

救護車車左30分鐘
如果班狗無錯嘅
咁追究消防囉

消防處嘅高層或者公開用消防處個名黎發佈嘅所有消息誠信大約打左個1折到啦

前方有車輛阻塞？
想問咩車可以阻到救護車？除咗警車我諗唔到有其他車咁大膽阻礙救援

消防救護已被封口。

巳經剩番一折炸

凌晨塞車

咪班仆街頂撚住係十字路口 無車入到全部塞撚晒囉